抵制元朗區行動

太嬲，第一次出post
如果1919請見諒

元朗鄉黑既行為簡直無法無天
非法行為包括
1）自稱三合會成員
2）非法集結
3）暴動
4）傷人
等等等等

香港市民對此予以最高譴責

比起光復元朗，我覺得抵制元朗區會比較好
硬碰硬一定無著數
鄉黑又唔怕比黑警拉
比人打死都係賤命一條，無野輸
我地應該要留返咁多位義士既體力
用抵制黎減低鄉黑勢力

抵制行動大家可以傾傾，初步諗到少少idea
1）呼籲同宣傳香港各大市民避免前往元朗區。大量黑社會人士住係元朗區，大家都唔想無啦啦比人扑濕嫁

2）元朗區朋友麻煩報料邊d鋪係鄉黑經營，各位市民食飯買野都唔想有生命威脅嫁

主要目的係打擊區內（主要係鄉黑）既收入來源
黑社會都係利字當頭
手停口停我睇下佢地仲會唔會咁撚惡

有無元朗巴絲比下意見，呢個方向正唔正確

咁d居民咪好慘

大家集思廣益

不過比市民認清邊d係黑社會經營既咪仲好，其他鋪同居民應該好歡迎

先撩者賤

推